扑你個街...KILL THIS LOVE又幾好聽

勝利（大愛撚）

勝利（internet explorer）

樓主blink

勝利(2018)

唔係咁...

勝利 (有彬黑)

Crazy?

性利(迷lay)

勝利(sehun)

勝利（約志）

尊重ok？

嘩咁我屌能死樓豬

Gchi

樓主bp黑

勝利(狗公)

又抹黑？

點牙 你兩條友
今次邊個做狗公 臭雞ar

雞飛狗走

呢啲會員唔block唔得

開始信你黑牙現

我真心

唔係好gay(演黑)

唔想黑其他女團，但真係好過尖尖尖尖尖

同RV嗰首乜乜乜比？

下我覺得好好聽❤️